焦土派KOL劉正（亨利）話反對高鐵的人去瞓路軌阻止通車

咁佢係咪會去瞓？定其實佢唔反對高鐵？

有無LINK? 佢係咪串緊泛民既假反對炸?
表面反之後投左支持同棄權/唔開會?

搵緊，唔記得咗係在啤梨晚報定煉獄教室講，而家重睇先，sorry

條友d 口吻實足實d憤青緊 屌曬全世界

佢竟然撐神駒睇佢FB, 會否投錯票跟得太貼

但無疑我覺得佢係少數撕破泛民假面具既人,即使唔能夠阻止人含淚,起碼迫到泛民勤力少少同唔好課金

搵唔到，你哋當我9up啦

有少少印象唔係9up,我都搵唔返，應該係煉獄教室講，佢好似都係插泛民行禮如儀逗果9萬6無用，真係反對就訓路軌。

但到如果我地叫亨利本人訓，佢應該會辯護自己無公權力唔係議會既人無果9萬6人工唔應該係佢訓咁上下，只有屌係佢既職責。。。

利申: 我幾鍾意佢，所以有偏見不能作準

Thanks

3a集好悶

推錯po

似乎MIHK真係好多同行想搞